---
date: 2017-11-17
type: Document
title:  "Vistazo general al usar Deepin"
description: "Un guía para empezar Deepin con fuerza"
tags:
    - deepin-sistema operativo
    - sofware
    - interfaz
    - primeros pasos
set: importante
set_order: 6
icon: whatshot
---

Gracias por usar Deepin. En Deepin en Español tenemos una colección de artículos para iniciar a usar.

## Primeros pasos
* [Documentos]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/documentos/): Cómo son y cómo usar con el gestor de archivos
* [Tienda de aplicaciones]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/store/): Descarga las aplicaciones que quieras
* [Centro de control]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/centro-control/): Configura Deepin
* [Panel]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/panel/): El dock y el lanzador
* [Espejos]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/espejos/): Cambiando a un repositorio veloz para conseguir lo último en actualizaciones

## Herramietnas
* [Asisencia remota]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/asistencia-remota/): Sé el propio reparador
* [Ofimática]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/office/): Desde páginas enriquecidas, de cálculo y diapositivas
* [Calibre]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/calibre/): Lector y consulta de libros
* [Aplicaciones de Windows]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/exeapps/): Con Crossover o Wine
* [Aplicaciones escenciales]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/guiapps/): Otras aplicaciones de interés

## Respaldo y recuperación
* [Deepin Recovery]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/deepin-recovery/): Para acceder al modo seguro
* [Deepin Clone]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/deepin-clone/): Para copias de seguridad de disco duro o particiones

## Pasos adicionales
* [Controladores]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/controladores/): Para todos los dispositivos posibles
* [Pantalla]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/office/): Configurando la pantalla
* [Impresión]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/impresion/): Imprime documentos
* [Usuarios y root]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/usuarios-root/): Para casos de emergencia
* [Fuentes TrueType]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}deepin/fuentes-truetype/): Se consiguen por separado
* [Ahorro de energía]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}deepin/ahorro-energía/): Ideal para dispositivos portátiles

## Lectura adicional
* [LinuxAdictos](https://www.linuxadictos.com/4-cosas-despues-instalar-debian.html)
* [Dudas frecuentes]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}deepin/deepin-faq/)
* [Novedades]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}deepin/novedades/)
* [Página dedicada a la instalación]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/instalacion/)
* [Página dedicada a las actualizaciones]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/update/)
